[Android JJ]邊隻牌子嘅機比較襟用？

只限Android
唔要強國品牌

htc / pixel

放pixel 2 xl有意請quote我

Nokia

Lg

sony

華爲狗扮iUser

nokia samsung

samsung

lg 可能人人都覺得佢燒底版
但自己用過水貨lte2 g3 g5都3年以上仲著到機

Samsung

Htc

多極又係兩年玩完,兩年之後佢唔會再提供update

Android基本上兩年換一部